值唔值得為大學名quit u

各位覺得如果讀bba，間大學名係咪真係好重要，利申吾討厭讀bba，但只係覺得間大西北u太廢，出到嚟無論你份人幾有料都只會比HR screen 走，interview機會都吾會俾你，同埋我而家year2 cgpa又吾過3，tran u 都冇可能了，有冇過來人俾到建議如果quit u讀asso 搏番上三大，會吾會更好。。。

值得
順便學下中文
吾吾吾吾乜鬼

緊係重要..
大行見到你唔係hku ust已經

你gpa唔過3
唔覺你讀asso就會入得返3大

咁不如考過dse啦
其實HR 見你CV 有asso 咪又係screen走你
btw 吾你老母 讀好D 中文啦

吾

字都寫錯 有廢u讀都要還神啦

大西北 我以為你講緊Northwestern business school

你確定你入asso爆到4？
大西北個間U都過唔到3
憑咩覺得自己入得返三大

俾比你quit完再asso入到3大又點
Cgpa唔過3 咪又係screen走你
大西北都唔過3 應該諗下係咪自己嘅問題 而唔係賴間U

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林[1]馬尿水（馬料水）[2]，都係西貢[3]九龍塘[4]啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門[5]？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

好呀, 樓主咁on9唔好阻住個大學學位, 留番俾有需要既人用

唔寫唔得架咩？

當然唔值得，原因如下：

1. 囉左個degree, 然後可以去返心儀既u讀返master 洗底

2. 你出黎做野，未必同degree有關，到時出到黎搵到岩做既方向再進修，咁樣係最有效率

利申：八大之尾ug畢業，中大master洗底

一定值

完

lingu gpa唔過3你哪來的自信讀asso會爆四入三大

UST亞洲第一商學院

但佢咁嘅gpa應該難駁返上去master

Year 2 CGA已經唔過3 可以幾有料呀
比你入到三大都唔過2啦

走左你有冇信心砌個神CV?
有神CV都要有一個DEGREE就做入場卷

宜家master跟本就係學店

得
但到時HR一定會追問

咁我又覺得以喺香港讀u嚟計，學校排名、名氣同嗰間u易唔易讀係無關

聽聞lingu好撚多濕鳩common core讀，同埋好似要參加夠唔知幾多活動先可以畢業，有個英文簡稱，我唔記得咗，聽落都煩到嘔

加上樓主唔鍾意間u又真係好難讀得好

吾你老母咩

出到嚟無論你份人幾有料都只會比HR screen 走???
Lingu其實出過一個AO，你係有料就點都有料，好似一隻螢火蟲係漆黑都會發光

上面講出過一個AO 好好笑其他U 出既AO 多到唔知點數

我自己都係LU 仔，同個AO 同年tim, 我可以好肯定話你知出嚟搵工一定輸九條街，那怕你本身幾有料都好，講完

你講既濕鳩core 同活動正正就係LU 最有價值既地方，間U 廢唔使多講，但呢啲core 對你language 好有用，亦大量course train public speaking, interview skills 等，我自己就係當中受益唔少，亦成功搵到份高收入工

重點：有得揀嘅話唔好讀LU , 條路一定勁難行，冇得揀嘅話就好好善用間U 既資源

鬼唔知Lingu出既AO同其他u無得比咩
咁佢話無論幾有料都無用呀嘛，咁佢講到咁極端，我咪同佢講極端
何況退一步，LingU考到EO/其他政府officer都唔係極罕有啦
Lingu比大公司hr睇低一線就真既，我認同，但你個人真係有料會怕無前途咩？

嫌U廢仲唔追gpa
俾你去讀asso係咪有信心上得返3大？
唔該諗清楚自己想點

利申：同學仔

亞洲第零

所謂Master洗底
除非做政府
如果唔係都係自己呃自己

點廢法？

public speaking 喺浸中已經畀人插到飛起

呢d講法害死唔少人，我膽講大部分hr都淨係睇first degree，你估佢唔知taught master比錢就讀到咩，醒下啦

sorry, 中文科唔會教

唔值 比心機拉返高個gpa啦

其實讀西北大BBA GPA都唔過3真係可以食屎
利申：西北大yr2文科

現在大行見到香港人都唔請啦

大西北u嶺南？

屌你老母大西北好失禮你？你入到大西北入唔到其他即係證明你都係呢個水準

LingU 仔

香港社會唔存在master可以洗底呢個都市傳說

自己成績差仲睇間U唔起
你嘢嘢爆四先開post問啦
眼高手低

如果係Mphil/PhD洗唔洗到？

商科PhD 真係準備教書研究

其實而家cgpa低主要係因為我year1掛住玩冇認真溫書搞到得2.x gpa，呢個sem認真番讀gpa都過三但係拉返勻cgpa都係得2.8，所以就想問吓大家覺得我應該繼續喺lingu俾心機追gpa 定係搏一搏讀asso重新開始chur gpa，始終都已經喺lingu讀到第二年，依家先quit u讀asso好似又嘥左兩年學費同埋兩年時間。好後悔year1 無俾心機chur gpa

sunk cost

你以為harvard 真係得個名?
如果你仲未明個道理, 你應該留番係ling u